﻿# Proyecto:
Se Proyecta al uso basico hasta al avanzado.
♠ Mision, Vision y Objetivos.
♠ Aplicacion de empresas, negocios y comercios autonomos.
♠ Su uso Nacional y Internacional.
# Vision:
Adquirir, mejorar y diseñar cada principio.
# Mision:
Realizacion de paso a paso con los ejercicios
mejoramiento de cada ejercicio a algo nuevo
Diseñar cada objeto con propiedades y su metodos
# Objetivo:
Cambiar el mundo.
# Reglas del PROGRAMADOR o DESARROLLADOR.
1. Ningun Sistema es Seguro.
2. Divertirse en el ciber espacio y en el mundo real.
3. Apunta lo imposible.
4. Un programador es la cantidad de problema resueltos.